明日文宣重點 1. 開三十幾槍 2. 元朗

元朗已經好多討論
麻煩重點宣傳開三十幾槍

義士為我地以身犯險
唔可以埋沒左呢件事

推

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

多謝今日出黎既義士！！

兩個係同一樣嘢
就係政權已經失控
警察失控亂用武裝
黑社會失控幫政權做打手
今日已經係64 2.0

幫推

開槍個面希望唔多傷者

同埋最煩就係 如果政府話班牛屎佬係反送中示威者
文宣都要搞搞佢 唔好俾人屈

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑

有無計劃搞多次全球登報活動?

[img]圖片網址[/img]

Push Push Push

屌

唔會 有曬何君堯握手認證

同意 所以我專登開post提醒一下

文宣!!!
大肚婆被白衫人打!
官鄉商黑！
元朗街坊受傷！
黑警縮沙！
黑警上環開三十槍！

push

Push

Pish

今次實又多左人訓醒

仲聽日！而家啦好嘛？！

推！推！推！

麻煩要重時煲埋30幾槍

聽朝大家訓醒睇到 效果更佳

推！！！

元朗警黑合作

係呀 布袋彈黎喎
隨時好似上次咁射到頭

警黑保衛香港呀
我地識條鐵咩

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

無錯

同埋聽朝班三毛實推曬元朗d post

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

on9 叫人落車

pish

佢自己d職員全部匿埋曬

文宣，維基百科有無寫手。

好嬲啊！！！！

屌 個個星期日都係咁

黑警無能, 完全冇判斷能力

我覺得係專登

係專登, 但冇咩證據,
唯有話住佢哋無能先

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

雙線發展

唔可以俾黑警開槍開到習以為常
咁樣對義士好不利
無論開幾多次
都要大肆譴責

推呀屌

光復香港，時代革命！

麻煩聽朝盡力推

中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

有d難

有晒居民
議員
（林卓庭又中蕉，之前金鐘又係佢）
（重有立場姐姐同cam man）

仲有呢個

屌你老母 黑警又瞄頭

最緊要有執葉大律師

記得聽朝推

聽朝推

真
元朗黑社會佢都可以話唔關政府事
總之唔好忽略上環
唔好中計

元朗行先啦下話

元朗圖

大肚婆都打

黑社會同警察搭膊頭

標題係警黑合作

真係呀！要煲大到啲藍絲都知啲狗同黑社會勾結！
整個運動要開始令全部市民覺醒！
救港！成立臨市政府！廢除無能狗隻！

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起